米奇老味去左邊

早兩年好鐘意聽佢D 歌
之後話佢奶共後好似無晒消息

Hysan 一個人好多新歌

劈友街隻碟 loop 左我成個月都唔厭
考古見佢地唔講政治
咁就收埋皮

得佢一個 無意思啦

畢業搵錢

好出唔出，出隻黑社會主義好
之後嚇撚到鳩縮U turn
完

屌
乜柒到咁

上咗大陸奶共奶人民幣